如何走出失戀創傷

分手一個月了
感覺仲係好痛

做乜都冇用
time will heal

識第二個會好d

留tg

連登點pm

有沒晚晚失眠 一合埋眼就見到你 訓訓下又想睇電話

見到佢

我都係
好想復合
前排仲好地地
但呢幾日d情緒黎
我唔敢再搵frd講
我都講到厭
依家就得我一個咁

揼骨

green?

時間好難捱

搵下啲其他野分散注意力啦

唔會走得岀